發洩下 狗也不屌嘅牛柳..

話說頭先係澳門見到間靚靚仔仔嘅餐廳 好靚好有feel嘅西餐廳

入到去嗌咗個牛柳食..

我嗌咗5成熟 仆街出到黎8成都黎緊！
仲要好撚韌 切都切唔到

唉 好失望 我就好不滿咁問下佢依個係幾多成熟？
佢就答我6，7成左右啦 同埋我地係計出爐個一下5成熟

唉 我嬲咗 上黎發洩下 成舊水 食一包紙巾咁大嘅垃圾！

其實應該係塊肉已經有啲問題 佢煮熟哂先敢比你食

狗也不屌。。但係你就。。。。

屌 好撚嬲呀⋯⋯
食咗舊屎咁 淨係知冇牛味 好似香口膠咁！

從來唔覺得出街食貴嘅野質素會成正比

澳門

後悔了

如果鳩入都食到好嘢，澳門一早改叫美食天堂啦。

無錯 澳門好少高質餐廳
我比佢個樣呃咗

出爐果下5成

其實冇乜事都唔會去澳門

佢係咁講
我已經即刻食 唔明點解d餘溫可以咁撚勁 可以熟多2,3成

點解你會去個邊
有咩睇

擺明9up

馬交係咁上下

陪男朋友探親..過咗去2,3日

最後張單九折咗

觀也果邊街角有間高質意大利嘢
呢間垃圾似花園餐廳，幾舊水

咁開心

比個名黎好喎
新馬路個邊有條樓梯直上個間葡國餐廳好撚高質 次次去都會食 好正！

La Cucina Italiana
都少少貴，但夠飽

不過我垃圾口，openrice低分果啲我通常唔覺難食
反而高分果啲我唔鍾意
你可以試下再講

次次去都無乜人

點解唔彈回頭

佢話計出爐果下5成就要屌柒佢啦
屌你我嗌鐵板啊？上到枱會變7成？

彈唔到...